[連登統計] 有幾多人真係會罷工?

= 會

我知有d人真係罷唔到工
咁出少少力，提供少少物資比前線啦
佢地唔係為自己
佢地係為緊香港

要知道有班人係真係手停口停

唉 政府就係睇死香港人
罷到星期一 唔敢罷星期二
罷到星期二都請唔到第3日